Lunch飯腳 召集灣仔番工既巴絲打

有無巴絲都係一條冷食Lunch 求飯腳

298電腦果邊

天樂里

六角

你平時食乜多

合和
不過平時比較多帶飯返公司食

食吉野家 大家樂 果D渣

我都係
吉野家或者茶記多
灣仔好多餐廳都幾貴

修頓個邊

譚仔同南記都多人都黐線

有無巴打食1點

胡忠

仔定女 我都係298附近

鵝頸橋附近

喂我都係附近

灣仔咁多野食

山頂

三支香

有冇人食1點半

我住灣仔，你請我食飯的話，我陪你食

真絲。

中環廣場

春園街

中環廣場+1 一點

有無近金鐘個邊